有冇人呀

真係冇人

屌聽日要返工

你好

你好不好

唉，好多野憂心

因為咩？不如講d 黎聽，等我幫你分憂

想讀返書，唉

有咩concern? 想做就去做！
錢？屋企？無信心？

屋企絕對支持我，話等我重新再黎過，錢個度可以向政府借，所以都係唔洗擔心，我只係最最最憂心既就係唔知有冇學校肯收，非常憂心

你唔報又點知有冇肯收 漁翁撒網先
做左自己可以做嘅野，盡左力就得，其他你控制唔到既擔心黎都無咩用，唔好太太憂心
祝福你讀到想讀既科想入既學校

努力報曬名，之後就交俾個天

多謝樓主，我準備齊d文件就會報名，會盡力做好每件事
不過其他野我就真係控制唔到，好似其他人既成績咁，申請人之間既競爭係非常大
唉，我最後悔就係白白浪費過去四年既時間，我真係做得好錯！

過主啦屌你老濛！

錯咗唔緊要啦，人人都會錯
唔錯過又邊有你今日嘅覺悟同珍惜
將來日後唔好錯咪得
吸取教訓 明白唔好再浪費時間係好叻叻既
唔係人人會明 支持你

老濛濛

不知周之夢為胡蝶與？胡蝶之夢為周與？

真係無人

做緊咩

返緊屋企

啪緊中藥